<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
			<xml>
			<iroda><nev>Gerecse Ingatlan</nev>
				<email>szilvia.geszting@gmail.com</email>
				<telefon>+36-70-6 132 658</telefon>
				<cim></cim>
				<web>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/</web></iroda>
			<ertekesitok></ertekesitok>
			<ingatlanok><ingatlan><id>352142</id><nyilvantartasi_szam></nyilvantartasi_szam><ertekesito_id>0</ertekesito_id><kategoria>1</kategoria><tipus>2</tipus><altipus>4</altipus><irszam>2510</irszam><telepules>Dorog</telepules><telepulesresz></telepulesresz><utca></utca><ar>74900000</ar><penznem>HUF</penznem><alapterulet>145</alapterulet><szobaszam>4</szobaszam><felszobaszam></felszobaszam><leiras><![CDATA[ Dorog kedvelt családi házas  zöldövezeti részészén, a Tescohoz és a 10-es főúthoz  is közeli utcában kínálunk eladásra egy 2 szintes családi házat.

A kiváló elhelyezkedésű ingatlanhoz sík, rendezett 496 m2 telek tartozik, melyen a garázs és egy  tároló épülete is megtalálható.

A házat az elmúlt évek során a lehetőségek szerint karbantartották, és részben korszerűsítették. Ennek köszönhetően műanyag nyílászárók kerültek a régi fa ablakok helyére az alsó szinten és megtörtént az épület külső, 10 cm-es  dryvit szigetelése is, a tető fedését pedig zsindelyre cserélték.
Ezeknek köszönhetően nőtt az energiahatékonyság és csökkentek a fűtés költségek.

A 2 szintes épület alsó szintjét, ami 77,5 m2 hasznos alapterületű, tágas, világos terek jellemzik melyek igény esetén akár egybe is nyithatóak és átalakíthatóak.
Itt találjuk a konyhát, étkezőt a hatalmas nappalit, az egyik fürdőszobát, a tároló és gépészeti helységeket.
Az emeleti rész tetőteres kialakítású, itt további 3 szoba, egy fürdőszoba, folyosó és a 10 m2-es terasz található.

A stabil szerkezetű ingatlan jelenleg is beköltözhető, lakható állapotban van de igény esetén felújítható és tovább korszerűsíthető.


Az udvaron garázs, tároló és  fúrt kút is található.

Az ingatlan kiváló helyen van, közel a 10-es főúthoz, Tescohoz, buszmegállókhoz,
 a város központi részéhez és mégis távol a főút és a belváros zajától.

Minden kényelmes távolságra  megtalálható a közelben amihez a mindennapi életben szükség lehet.
Kiváló lehetőség gyermekes családoknak és akár 2 generációs összeköltözők számára is.


Az ingatlan per-és tehermentes, azonnal költözhető és birtokba vehető, emellett hitelezhető, CSOK Plusra és Otthon Startra egyaránt alkalmas.

 Hitel ügyintézésben és a jogi háttér biztosításában is segítséget nyújtok!

Irányára:  79,9 M ft

A hét minden napján elérhető vagyok, telefonon és messenger üzenetben is.

Tel: 06706132658

Csonka Szilvia
Gerecse Ingatlan ]]></leiras><kepek><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776107252_8.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776107252_12.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776107252_10.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776107365_2.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776107365_3.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776107252_9.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776107251_4.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776107366_5.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776107250_1.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776107250_3.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776107251_6.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776107251_5.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776107251_7.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776107365_1.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776107383_f.jpg</kep></kepek><video></video><adat_83>1</adat_83><adat_107>1</adat_107><adat_89>1985</adat_89><adat_90>309</adat_90><adat_18>54</adat_18><adat_27>496</adat_27><adat_1>4</adat_1><adat_2>12</adat_2><adat_5>2</adat_5><adat_7>17</adat_7><adat_84>294</adat_84><adat_85>298</adat_85><adat_98>353</adat_98><adat_99>356</adat_99><adat_8>26</adat_8><adat_8>25</adat_8><adat_9>29</adat_9><adat_88>1</adat_88></ingatlan><ingatlan><id>352171</id><nyilvantartasi_szam></nyilvantartasi_szam><ertekesito_id>0</ertekesito_id><kategoria>1</kategoria><tipus>1</tipus><altipus>3</altipus><irszam>2510</irszam><telepules>Dorog</telepules><telepulesresz></telepulesresz><utca>Schmidt Sándor lakótelep</utca><ar>44500000</ar><penznem>HUF</penznem><alapterulet>55</alapterulet><szobaszam>2</szobaszam><felszobaszam></felszobaszam><leiras><![CDATA[ Remek lehetőség Dorog belvárosában,a Schmidt Sándor lakótelepen!

Az eladó panellakás egy rendezett társasház 3.emeletén, 55 négyzetméteren várja új tulajdonosát, ideális választás családok, egyedülállók vagy párok, első lakáshoz jutók számára.
Emellett befektetési lehetőségként is megállja a helyét.

Az ingatlanállapota  átlagosnak mondható,viszont azonnal költözhető, de akár a személyes ízlésének, igényeknek megfelelően könnyedén át is alakítható.

A lakás két  világos szobával, plusz hall résszel rendelkezik, mely akár étkezőként is használható.

A fürdő és a WC külön helyiségben van, burkolása kerámialappal megoldott.

A lakás távfűtéses, ami a lakók kényelméhez nagyban hozzájárul, mivel összkomfortos kialakításnak köszönhetően minden szükséges komfortot biztosít a mindennapi élethez.

Az irányár 44 500 000 Ft

Az ingatlan tehermentes és azonnal költözhető és hitel igénybevételével is megvásárolható.

Amennyiben az Otthon Start Program keretében,vagy akár állami támogatott hitelsegítségével szeretné megvásárolni, hívjon bizalommal, hitelügyintézésben is segítünk!

A hét bármely napján hívhat és üzenetben is kereshet.

Tel: +36706132658

Csonka Szilvia
Gerecse Ingatlan ]]></leiras><kepek><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776108613_4.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776108612_1.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776108612_2.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776108613_3.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776108693_5.jpeg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776108613_5.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776108693_2.jpeg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776108693_3.jpeg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776108692_1.jpeg</kep></kepek><video></video><adat_83>1</adat_83><adat_107>1</adat_107><adat_89>1984</adat_89><adat_91>311</adat_91><adat_90>309</adat_90><adat_1>5</adat_1><adat_2>12</adat_2><adat_87>304</adat_87><adat_5>5</adat_5><adat_3>173</adat_3><adat_30>102</adat_30><adat_7>22</adat_7><adat_84>295</adat_84><adat_85>296</adat_85><adat_98>353</adat_98><adat_102>4</adat_102><adat_99>356</adat_99><adat_86>301</adat_86><adat_93>317</adat_93><adat_8>26</adat_8><adat_9>34</adat_9><adat_94>323</adat_94></ingatlan><ingatlan><id>352144</id><nyilvantartasi_szam></nyilvantartasi_szam><ertekesito_id>0</ertekesito_id><kategoria>1</kategoria><tipus>1</tipus><altipus>2</altipus><irszam>2510</irszam><telepules>Dorog</telepules><telepulesresz></telepulesresz><utca></utca><ar>44800000</ar><penznem>HUF</penznem><alapterulet>58</alapterulet><szobaszam>2</szobaszam><felszobaszam>1</felszobaszam><leiras><![CDATA[ 2,5 szobás FÖLDSZINTI lakás eladó DOROGON, a BAROSS GÁBOR lakótelepen! 

Miért cipekednél az emeletre? – Válaszd a kényelmes földszintet!

Eladó egy 55 m²-es, 2,5 szobás, kiváló elosztású, jó állapotú lakás, amely ideális gyermekes családnak, idősebbeknek vagy akár befektetésnek is.
A  földszinti lakás ablakai műanyagok, alumínium redőnyösek és szúnyoghálóval is felszereltek. 
A külön nyíló szobái világosak, tágasak, laminált parkettával borítottak, míg a folyosó, konyha és a fürdőszoba kerámia burkolatú. A kádas, nagy méretű fürdőszoba kényelmes és néhány éve újították fel.
A folyosón praktikus, mindent elnyelő beépített szekrény található,
a világos konyhában pedig spejz is kialakításra került.
A konyhában világos színű, egyszerű  konyhabútor található de ha az új lakó saját elképzelésű, egyedi vagy modern bútort szeretne a konyha mérete azt is lehetővé teszi.

 Ami igazán kiemeli a többi közül:
✔ Műanyag nyílászárók
✔ Alumínium redőny + szúnyogháló
✔ Laminált parkettás szobák
✔ Nagy, kényelmes kádas fürdőszoba
✔ Külön spejz (kamra) – ritkaság!
✔ Előszobában praktikus beépített szekrény – extra pakolóhely
✔ Jó elosztás, élhető terek
✔ Csendes, rendezett lakókörnyezet

Minden megtalálható a közelben amire a mindennapi életben szükség lehet: bolt, iskola, óvoda, buszmegálló.
Közel a 10-es főút, a főváros és Esztergom is könnyen megközelíthető.

Irányár: 44.800.000 Ft

A tehermentes ingatlan azonnal költözhető és birtokba adható,
Otthon Startra és CSOK pluszra is megvásárolható.

Keressen bátran!
Az ilyen adottságú földszinti lakások gyorsan gazdára találnak.

Hitel ügyintézésben és jogi támogatásban is segítséget nyújtok.

Érdeklődni privát üzenetben vagy telefonon.

Tel: +36706132658

Csonka Szilvia
Gerecse Ingatlan ]]></leiras><kepek><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776106731_1.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776106732_4.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776106731_2.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776106732_3.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776106732_5.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776106732_6.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776106733_8.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776106733_9.jpg</kep><kep>https://ingatlankozvetitok.ingatlanszoftver.hu/4838/uploads/2026-04/ingatlan-1776106733_10.jpg</kep></kepek><video></video><adat_83>1</adat_83><adat_107>1</adat_107><adat_89>1970</adat_89><adat_91>311</adat_91><adat_90>309</adat_90><adat_1>4</adat_1><adat_2>12</adat_2><adat_87>304</adat_87><adat_5>4</adat_5><adat_3>161</adat_3><adat_30>102</adat_30><adat_7>359</adat_7><adat_84>295</adat_84><adat_85>297</adat_85><adat_98>354</adat_98><adat_99>355</adat_99><adat_86>301</adat_86><adat_93>318</adat_93><adat_8>25</adat_8><adat_9>34</adat_9><adat_94>323</adat_94><adat_35>124</adat_35></ingatlan><ingatlan><id>352180</id><nyilvantartasi_szam></nyilvantartasi_szam><ertekesito_id>0</ertekesito_id><kategoria>1</kategoria><tipus>1</tipus><altipus>2</altipus><irszam>2541</irszam><telepules>Lábatlan</telepules><telepulesresz></telepulesresz><utca>Piszkei lakótelep</utca><ar>27900000</ar><penznem>HUF</penznem><alapterulet>56</alapterulet><szobaszam>2</szobaszam><felszobaszam></felszobaszam><leiras><![CDATA[ Lábatlanon, a Piszkei lakótelep központi részén kínálok eladásra egy tégla épület harmadik emeletén található, 2 szobás, erkélyes, 56 m2-es lakást.
Az ingatlan felújítandó állapotban van, az új tulajdonos már saját ízlése és lehetősége szerint alakíthatja ki a lakás új megjelenését.
Az ingatlan a lakótelep központi részén, rendezett, nyugodt lépcsőházban található.
Tágas, világos terek jellemzik, jó elosztással rendelkezik. A nagyobb szobából nyíló erkély a lakótelep mögötti csendes, zöldövezeti területre néz.
Fűtés és melegvíz ellátást eddig villanyhálózatról oldották meg, de a gázcsonk közvetlenül a bejárati ajtó előtt található, így a gázfűtés is könnyedén kialakítható, illetve a korszerű hútő-fűtő, hőszivattyús klíma telepítése is megoldható.

Jellenzői:

-tégla épület
-2 szoba
-erkély
-spejz
-saját alagsori tároló
-világos, jól alakítható terek

Irányár: 27,9 M ft

A közelben boltok, óvoda, buszmegállók  mind megtalálhatóak.

Saját részre, első lakásnak és befektetésnek is remek lehetőség!

Az ingatlan hitelezhető, az Otthon Start Program, CSOK PLUSZ, Vidéki Otthonfeújítási Program, Falusi CSOK segítségével is megvásárolható.

Érdeklődni a hét bármely napján, telefonon és messenger üzenetben is lehet.

Tel: 06706132658

Csonka Szilvia
Gerecse Ingatlan ]]></leiras><kepek></kepek><video></video><adat_83>1</adat_83><adat_107>1</adat_107><adat_89>1987</adat_89><adat_91>311</adat_91><adat_90>309</adat_90><adat_1>6</adat_1><adat_2>12</adat_2><adat_87>304</adat_87><adat_5>4</adat_5><adat_3>173</adat_3><adat_30>102</adat_30><adat_7>16</adat_7><adat_84>295</adat_84><adat_85>296</adat_85><adat_98>353</adat_98><adat_102>4</adat_102><adat_99>356</adat_99><adat_86>301</adat_86><adat_8>25</adat_8><adat_9>34</adat_9><adat_94>323</adat_94></ingatlan><ingatlan><id>352225</id><nyilvantartasi_szam></nyilvantartasi_szam><ertekesito_id>0</ertekesito_id><kategoria>1</kategoria><tipus>3</tipus><altipus>11</altipus><irszam>2541</irszam><telepules>Lábatlan</telepules><telepulesresz></telepulesresz><utca>Rozália </utca><ar>14500000</ar><penznem>HUF</penznem><alapterulet>1543</alapterulet><szobaszam></szobaszam><felszobaszam></felszobaszam><leiras><![CDATA[ Eladó telek Lábatlanon, a Rozália utcában – egy kiváló elhelyezkedésű, 30 %-ban beépíthető belterületi építési telek!

Eladásra kínálok egy 1543 m²-es, nagyrészt sík, a végében enyhén emelkedő közműves építési telket Lábatlanon, a csendes és kedvelt, családias környezetű Rozália utcában.

A terület aszfaltos úton közelíthető meg, egyik oldalán modern lakóház, másikon pedig kisebb kert található.

A villany földkábelen lett bevezetve a telekre, megkímélve az új tulajdonost a villanypózna és lengőkábelek látványától.
A HÉSZ alapján akár több egy szintes családi ház/ikerház építhető rá.

Jelenleg néhány nagyobb, termő gyümölcsfa nyújt rajta kellemes árnyékot.

A telek 30%-ban beépíthető, így kiváló lehetőség családi ház, hétvégi ház vagy akár befektetési célok megvalósításához is.

Adottságok:

Víz és villany bevezetve

Gáz és csatorna az utcában, könnyen beköthető

aszfaltos út a telek előtt

nagyrészt sík terület

1543 nm terület

Elhelyezkedés:

A telek közel van a település központjához, pár száz méterre található:

– iskola

– élelmiszerbolt

– ATM

– buszmegálló

- üzletek

- 10-es főút



Ez a telek ideális választás lehet mindazoknak, akik csendes, mégis központi helyen keresnek lehetőséget álmaik megvalósítására, a megálmodott OTTHON megépítésére.

Méretének köszönhetően akár nagyobb lakóház építésére is alkalmas, így több generáció összeköltözése, együttélése is megvalósítható.

A sík terület lehetőséget biztosít a kisgyermekes családoknak a gyermekek játszóterületének kialakítására is.

Emellett vállalkozási tevékenység céljára is hasznosítható vagy akár ikerház, társasház is épülhet rajta.



Irányár: 15,9 M Ft





Az új tulajdonos az építkezéshez szükséges saját forrását vagy építési hitelét CSOK Plusszal vagy akár a Falusi CSOK-kal is kombinálhatja, mert a településen mindegyik támogatási forma elérhető!



Amennyiben felkeltettem érdeklődését keressen a hét bármely napján, telefonon és üzenetben egyaránt elérhető vagyok



Tel: 0670613-2658 ]]></leiras><kepek></kepek><video></video><adat_23>72</adat_23><adat_31>103</adat_31><adat_24>77</adat_24><adat_25>79</adat_25><adat_26>85</adat_26><adat_32>110</adat_32><adat_40>132</adat_40></ingatlan><ingatlan><id>352212</id><nyilvantartasi_szam></nyilvantartasi_szam><ertekesito_id>0</ertekesito_id><kategoria>1</kategoria><tipus>2</tipus><altipus>4</altipus><irszam>2536</irszam><telepules>Nyergesújfalu</telepules><telepulesresz></telepulesresz><utca>Kölcsey </utca><ar>79900000</ar><penznem>HUF</penznem><alapterulet>100</alapterulet><szobaszam>4</szobaszam><felszobaszam></felszobaszam><leiras><![CDATA[ Nyergesújfalu egyik csendes, forgalommentes utcájában kínálok eladásra egy teljeskörűen felújított 100 m2-es,3 szoba nappalis, tehermentes családi házat és a hozzá kapcsolódó 20 m2-es épületet, mely 400 m2 telken helyezkedik el.

Az ingatlan felújítása során nagy hangsúlyt fektettek a kivitelezésre, műszaki tartalomra és a minőségre.

A korszerű kivitelezésnek köszönhetően rendkívül energiatakarékos és rezsi kímélő otthont sikerült kialakítani.

Az épület 30-as Porotherm téglából készült,vadonatúj minőségi nyílászárók és hideg-meleg burkolatok kerültek beépítésre és teljesen új tetőt, héjazatot kapott.

A falakat 10 cm homlokzati szigeteléssel látták el a födémet pedig 20 cm-es mennyezeti szigetelés borítja. Ennek köszönhetően a ház fenntartási költsége rendkívül alacsonnyá vált.

A 3X16 A és az éjszakai áram teljeskörű villanyhálózatot nyújt, az új kondenzációs kazán és az új hőleadók pedig minden igényt kielégítően biztosítják a megfelelő hőmérsékletet.

A főépület mellett az ingatlan rendelkezik egy 20 m2-es plusz épülettel is, mely akár egy különálló garzonként, műhelyként, hobby helységként vagy nyári konyhaként is használható.

Ez az épületrész önállő víz-villany- és fűtésrendszerrel lett ellátva,frissen festett és teljesen új burkolatot kapott.

A lakás központi része a hatalmas, konyhával egybekötött nappali, innen nyílnak a szobák,a fürdőszoba, spejz és a gépészeti helység is.

A körbekerített és új kerítéselemekkel,burkolattal ellátott 400 m2 telek elég helyet ad több autó parkolásának, kerti sütögetésnek és pihenésnek, emellett gyermek játszórész és hobby kert is kialakítható. Viszont a parkosítás már az új lakóra vár.

Ebbe az ingatlanba már csak költözni kell,bebútorozni és máris modern,korszerű otthonként várja új lakóit.

Az ingatlan tehermentes és azonnal költözhető, birtokba vehető.

Ideális pároknak,családoknak és akár nyugdíjasok vagy első lakáshoz jutók számára is.

Az ingatlan elhelyezkedése kiváló, nincs messze a 10-es úttól és minden, a mindennapi élethez szükséges létesítmény, buszmegálló néhány 100 méteren belül megtalálható, ennek ellenére egy nyugodt, csendes, élhető családi házas környezet várja a tulajdonosokat.

A vásárláshoz CSOK+,Otthon Start Program is igénybe vehető, melyek intézéséhez teljes körű segítséget nyújtok.

Irányár: 79,9 M ft

Érdeklődni a hét bármely napján, telefonon és messenger üzenetben is lehet.

Tel: 06706132658

Csonka Szilvia 
Gerecse Ingatlan ]]></leiras><kepek></kepek><video></video><adat_83>1</adat_83><adat_107>1</adat_107><adat_89>2025</adat_89><adat_90>309</adat_90><adat_18>54</adat_18><adat_27>400</adat_27><adat_1>1</adat_1><adat_2>12</adat_2><adat_5>1</adat_5><adat_7>17</adat_7><adat_84>295</adat_84><adat_85>297</adat_85><adat_98>354</adat_98><adat_103>14</adat_103><adat_108>1</adat_108><adat_99>356</adat_99><adat_8>26</adat_8><adat_9>32</adat_9><adat_88>1</adat_88><adat_34>325</adat_34><adat_34>112</adat_34><adat_34>114</adat_34></ingatlan></ingatlanok>
			</xml>